因乜解究紅磡條漆咸道日撚日都塞車

真係全天候由朝塞到晚架喎可以，9點又塞11點又塞2點又塞，屌佢係到塞咗4個字

估計係因為有太多旅遊巴泊喺路邊

有咩實際建議反映下

早d出門口啦

太多私家車

啲車由右cut左 由左cut 右

車多囉 站多囉

知唔知咩叫日撚日，咩叫夜撚夜？